其實男人保質期仲短過女人

講真
super girls班人
全部3x歲
仲好似少女咁
3x歲先黎單飛
但你抵得佢有noise
俾着男子組合
3x歲已經要sell回憶
打着回憶旗號揾食

其實做人真係好唏噓
尤其是男人
女人幾柒人生都唔會過得太差
男人稍為柒d已經唔使玩
自生自滅

講真
女人訓係度就得
男人稍一不慎
整親邊度
真係成世唔使玩
更加唔好講年齡
一到三十就體力下降
腰酸骨痛
傷患
女人雖則都會走下坡
但就唔會好似男人咁
直情係碌落山

做人真係好唏噓
尤其男人
真係唔好太認真
嘻嘻哈哈就算
認真其實唔會為你帶黎d咩
自己開心就算
唔主動害人就算

香港個Super Girls
呢一刻個平均年齡仲未夠31喎